[IOS/AN] 神魔之塔 (105) 「大魔神」夢魘級 即將登場！

因為佢得鸁左3個出術仔

#1啲公會又冇咗

公會任係咪40體得一隻機兵？

歡迎加入以下公會
1. 爆菊團 1188

2. HKG香港高登公會 3930

3. 樹大招風 49650

成班出術輸比個無出術嘅所以要個無出術嘅重賽

2隻

但係咪random出

係

昇華要體力，
仲要刷bingo嗰啲關卡，
然後刷機兵，
下下40體咁扣。

同埋有可能連卡都唔出

點夠體力啊，max得120幾，
淨低日數昇華24次都未必做到。

所以官方叫玩家課金食石回體

mk子

神

lm

瑪雅潛解無人講
神魔已死

核彈 完

有咩要講？
解唔解都係咁廢
Who cares

呢句真 但照解j下

隻野咁廢mh都冇拎出黎講啦！

上po講完 垃圾 完

不了

論誠意 瑪雅好過狗頭

狗頭有得刷榜喎

每次你講親野都懷疑同你係咪玩緊同一隻驚

狗頭改多少少倍(1.3→1.5)多炸半版就冇
瑪雅隊長技有成10項 感覺上比較用心

官方測試瑪雅隊長技 控制倍率 比狗頭招技改數字更加麻煩

我知佢有用 只不過解放改動唔大 感覺唔到好大誠意

任開架喎

有心做垃圾出嚟係咩誠意
狗頭改得少都有佢既定位
垃圾改得多都只係一舊垃圾，誠意喎
將佢做異轉/武裝龍刻做隊員冇咁嬲
三消喎

正

你死喇 BLM

下版全部女角色改哂做nigga ok

唔好再出人ok？

真 好撚煩好似成隻驚得人族同機械族咁
魔族同神族好耐都無buff過

nigga神ok

冇人樣ok

獸族仲慘

明明阿紅話介乎t0同t1之間

仲有人睇兩大垃圾

where can see公會活動積分? 公會任最尾個關掉隻粽有咩用

物以類聚

積分咪㩒公會公告左上角閃閃下嗰嚿
啲粽有咩用就自己睇閃閃下嗰嚿 講晒比你知

活動分數喺公會 >公會成員 右上篩選”活動積分”睇

睇埋路西法異空轉生再傾瑪雅啦
睇完當佢有新skin就算
因為暫時光神魔好似無咩睇頭

神魔笑話一則

瑪雅

繼續留名

路西法異轉完都唔會勁過獵人嫁啦

有料爆？

瑪雅0解盾、齋buff傷
覺得X爆世界第一
本來想好地地睇下主動啦
結果：狗也不屌啦

可能出黎平砍天降多起黎真係會有十幾億既
但玩家唔係要呢啲
主動隨便改成追打他屬都好吖
至少係非三藏隊既光隊想要既野

不過MH應該自己知自己事
半滴牙膏都冇提前擠
實戰影片都唔敢拍

幾年前串柒柒咁打棄天帝
結果扣得一半血、重哼算你有啲本事

狗頭2隻就可以瘋狂炸
3隻放大佐又可以拼榜
又可以搵光皇權一齊cd4巴龍版

邊個有誠意 高下立見啦

一句
解定唔解

解5（放倉）

跟（3）

希定狂魔煉先

開圖鑒

一隻你咩意思

無咩意思

不過個人覺得瑪雅、皮卡、鐵九聖仲可以有一定通關能力

咩隊長都通到關嫁啦 係差在速刷定慢刷嫁啫

唔討論組隊啦

MK子個AC要升5隻先開到圖鑒
好似係

算啦3消瑪雅真係會玩咩
得罪講句招主動仲廢過希歐

垃圾有乜好討論
項羽咁撚廢都勁過瑪雅隻垃圾

我懷疑佢升完5隻影張相就刪卡
唔係邊有位？

Mh升舊卡既方向不嬲都係咁閪
姐係buff完唔會玩唔到既不過你唔會想玩囉

buff太多又比台仔屌

諗下近期buff既三國搞左半年
都係出d俾你玩都唔想玩既卡
真係不如用呢半年出新卡畫靚圖好過啦

唔buff又會比台仔屌

遲下融鍊又係咁就仆街

孫策祝融

駁唔到

不嬲buff都係刷下存在感同埋比啲實況主打飛機咋嗎

瑪雅點解咁慘
潛解完都得T2

估計今年全年都係合體統治神魔
之後就會出個盾係強制解體重置cd

現有系統整唔到

真。完成

巴打有冇計過咁耐以嚟課咗幾多？

叫tim加番幾個星期班就ok啦

tim識鬼寫code

幾時有新合作
唔知今年會唔會連著合作活動

合作未完就諗新合作

冇錢課啦屌

new po lm

好似爭5隻

估唔到公會任都有影片攻略

主角係鐵扇

公會任有bug已經打咗2000分

唔知點解覺得好大機會下次會同鬼滅合作

what bug

呢套野俾班fans搞到臭晒
同蠟筆小生合作都咪同鬼滅

希望遊戲王

太遲先知 琴日打左3埸咋

打關有額外40分,現在沒了

雙倍慢慢打啦 幾個鐘前我見樹大有人10000分了

臭又點
一出一定cap好撚多水

冇嘢做

台仔反鬼滅 會屌番兩星期先
不過一出彌豆子又會真香

我寧願佢同天使低低b合作
然後d卡廢到仆晒街
都想見到鬼滅d fans睇到冇同鬼滅合作係度屌晒鬼既情況

合作未開始台仔反應：
天元突破？甚麼鬼東西？沒聽過的動漫肯定垃圾
—————
合作前期台仔反應：
1%要複製？垃圾MH
—————
合作最後台仔反應：
超還原！最有誠意合作！天元輕鬆平砍破百億！真香！垃圾過氣項羽下去啦

到底班台仔有幾戇鳩 有幾打臉

你係巴哈個MK子？定偷圖？

係咪新嚟

Subscribe咗Youtube channel未

邊個？？

唔知蛇夫幾時解放呢 之前退坑前最鐘意嘅隊長

假架啲奶

有人mk子都唔識

唔緊要啦 宜家知都唔遲

三幻神 對應返龍神獸

一開始同左班傻鳩講今日合作分開上下半 班友仲話上半做到咁爛下半好得去邊

三幻神緊係都係神啦

收到風下版同jojo合作

有冇新造型執執大西蒙個樣

遊戲王一定抽齊

反正都合體你理得佢原本咩樣

啲人有幾鍾意偽娘 貧乳

中意偽娘同gay有咩分別

出再講

我一直都想問

唔好比我見到夏娃輸比個偽娘

投咗鑽石

尋日夏娃幾多票？

係星期三
夏娃六千幾票

其實我估到最後都係夏娃贏
不過私心投鑽石

雖然夏娃有水著的話幾冇新意
但鑽石真係好核凸，成部寶石機都真係核凸到想嘔，仲差過花妖

未贏
星期一先決賽

師兄好勁

六奶子

如果冇進化做大西蒙
今晚地獄可能要小心翼翼...

有 不過都係小心啲好

今日官方直播條女又幾撚正

唔夠gay哥轉得快啦一定

睇囡囡姐睇佢轉珠做咩

講真 麻麻哋

我淨係知有得屌我屌到佢爛

蒙頭

Terry終於搵翻初心

★ 第六彈：儲值活動『初心龍刻禮包』
時間：6 月 29 日 (一) 起
全新龍刻禮包登場，當中包括應對不同常見敵技的龍刻技能，為新晉召喚師提供更多戰力！

禮包價格：HKD $38 / TWD(Google) $150 / TWD(iOS) $170 / USD $4.99
禮包內容：
– 三星龍紋龍刻 5 粒
– 龍刻寶箱 10 格
– 每位召喚師限購 1 次

＊此活動同時適用於 iOS 及 Android (Google Play 與 APK) 遊戲版本

咁都要矇頭平時一定食開好多好野

要買了 龍刻好勁

5粒

屌on9咗
原來跳過技就可以合體

隻game成日入關會彈game再食撚左你d體

說好的免費

大佐1回
求訂閱

純光除咗項仔仲有咩隊

orb

愛德華老豆、艾爾、鏡音

公會幾時加倍？

有心刷 幾時都加倍

★ 第八彈：公會任務提升活動『齊來品嚐美味的粽子』
時間：6 月 30 日 (二) 至 7 月 1 日 (三)
活動期間，挑戰公會任務關卡時，亂入角色與稀有道具出現率皆會有所提升！

踢你出公會

轉珠又慢 唔踢都無用

差3隻豬仔今個版本就畢業了
佛心公會任有豬仔換

歐布 迪加 光初音 細佬 三藏

仲有兩個禮拜就完啦

趁得閒睇吓天元內容：
共產黨因為知道100萬隻猴子嘅事壓迫人民，點知主角唔識死要推翻共產黨仲要成功咗，結果迎來人民滅亡嘅故事。
好撚熱血

快撚d完啦屌
想抽瑪雅

大家咁話
解放真係抽爆

用閪王母過咗

呢隻勁

公會掛左隻雙滿三藏

曹操借傭子又幾好玩

呢隻垃圾

除非mh出光暗合體冇兼具
如果唔係呢條淫娃應該可以入晒所有水火木兼具同埋隊長合體隊

值得升5隻
又大波

仲有隊長集傷個d都可以入隊
退一步睇始終係一隻5cd長駐增傷+5屬盾

5隻 不解釋啦

5隻用黎丁都抵

初心龍刻都要錢

terry既初心咪係賺錢

課未

課咗，課埋神魔會

搭車見到有個肥毒拎住5隻奶子打公會任
邊個黎好認左佢

對唔住

肥毒 對唔住

叫左係街唔好玩嫁啦俾人睇到嚇親人點算

光北遺個極限突破好撚難打

其實唔難

木嗰個先難 伊貝思垃圾

呢關真係打撚到燥

21日登入送左張黑金

邊張

水皇權
全game最勁

大奶嗰隻？

目測俾盡得b...

有冇桂妮薇兒fans...其實幾香,唔刷公會分都升滿佢,故事幾好笑

有無人一齊告terry成日搵雞將直播搞到自己受傷

咁要丁得落力啲

五粒魔法石夠。

龍刻禮包買唔買好？

唔買啦淨係得種族拼圖/禁消屬拼圖先用得著
十年都唔出一次

正常人:亞瑟平胸不了
部分人:亞瑟扮男仔 飛機場照殺

唔覺得桂妮薇兒個樣好睇 本斥但大

乜都唔買 點供樓

100隻allmax換三格階磚ok？

冇初音龍刻 買

點樣換庸子skin？

競技場

試勁多次終於過到。。。

巴打呢隊有啲難組 咩隊黎

貝利亞侵略者隊

呢隊純粹想自我挑戰，非主流打法

三卡極限

有啲猛

聯署區又比d傻仔當許願池黎用

70抽20大獎
被迫分解一啲

回應唔等於實現玩家訴求

淨係得3樣野想改

揀完關入關前可以編輯隊伍
加快戰鬥動畫特效
9999 key上限

不過屌你老母d台仔淨係識r著數一世都唔會聯署到

比啲我

好勁

靜到

個個掛住刷公會任

係囉，靜咗好多。

邊有人玩

點解捨杜咁難攞

我諗緊120鎖匙攞去換定係打隻老鼠練技。

就快七一

是但啦 就執

公會任 任刷架喎

如果往後D關唔因為要就呢幾個版本D合體隊而改到好高血
合體隊永遠都唔洗帶增傷

好悶

幾時到下次合作

過版就收垃圾
定律黎

今日係咪鑽石同夏蛙決定生死嘅一日

夏娃

庸子轉skin 血攻回都會升

奶都升

所有大紅蓮轉skin 能力都會升少少

你地用幾多鑽刷公會任==太快沒體力

10000分果d有體罐先刷
咁既然唔破10000分 就邊刷素材邊刷分

下個合作唔洗合體唔洗熱身
直接平A 10億不是夢

買左最主要買比潘朵拉破拼圖

買左+1
無破拼圖
想問下可唔可以將龍紋變做第二啲？
龍紋唔係好慣

唔可以

近排啲合作過得太慢 活動隔得好開 台仔之前仲話版本過得太快

五爺隻青龜永不過氣

之前屌得咁勁依家咪慢慢黎俾你地嘆下

剩係得閒on拎1石算了 垃圾

諗緊買唔買, 得兩粒用得著, 但好似麻麻地

1 回合內，25% 的攻擊傷害無視指定形狀盾
1 回合內，25% 的攻擊傷害無視攻前盾

有潘朵拉/冇初音龍刻就買
攻前盾冇乜野 用擋死/減傷都可以解

我係諗, 潘過唔到拼圖咪用第2隊, 所以15,16買唔買好

呢句真呀

你有龐貝、星矢、維洛妮卡 又唔解成就就可以唔買
水屬木屬好似冇卡破拼圖？

仲有磊扎

龍紋

唔鬼買

有冇人會課會員

想

好難打

過完一次就算

要贏班基佬呀

輕鬆

露娜有乜用

轉珠爛 加多秒比我

依加先知鑽石係男??

你？

Terry真係gay架喎

係@@邊度有寫男定女

無波已經係男角
平胸女角=男角

已有18星 想買禮包變24星 但又唔想訂中秋禮物

大波＝女角
冇波＝男角
男角＝屌你真係男角

又慢過凱b

擺女角對波出黎會俾女權批鬥，但男人胸肌唔會

邊有人快得過神之手凱B架

冇夏娃冇鑽石
決定搗亂投鑽石

點解會無

啱啱回鍋

最後係咪夏娃贏？

係啦
鑽石贏咗我要考慮退塔了

其實呢度多恐同撚定純粹想夏蛙贏先咁講

係鑽石真係好核凸

鑽石不了依家咁多擋死
偽娘不了

冇夏娃等allmax任選先攞黎j

All Max揀夏娃有啲晒喎

唔係應該揀咩

差少少忍唔住手想買初心龍刻

鑽石

買，買完就可以搵得翻你對神魔嘅初心

佢出龍符就買，而家出龍紋我就唔買。

本身鑽石個故事問題
男扮女裝已經夠嘔心

而家投造型喎
仲要係泳裝

畀鑽石贏咗 幫佢岀男裝定女裝好？
岀男裝無睇頭 浪費機會
岀女裝只有更核突
我個人接受唔到偽娘

既然係咁
我不如揀大波妹好過啦

佢既初心唔通就係”無得揀”？
老實講其他玩法都好啲 連鎖真係唔想買

話明初心就梗係出第一隻龍刻嘅類型

上身裸 下身著女人街個D雀仔底褲

龍刻一開始岀就有三種: 轉動 連鎖 同破碎

唔理佢著乜都好啦
我用潘朵拉就夠

呢排冇野打都冇得拎奶子黎丁

你咁有米做咩唔自己整

1）好複雜唔識整
2）有人實測唔記得用千幾石定2000幾石先整到全屬減cd、全種族減cd、破全部盾龍刻 不了
3）潘朵拉就算減到25% 爆發都好夠力

佢地要整到D數值最完美所以先要咁多石,我都諗緊課唔課呢舊,破拼圖實在太有用,之前成日卡拼圖既關
不過佢出完呢D龍刻之後既關可能唔出拼圖

除左種族拼圖/禁消拼圖
其他手轉都得啦

$4.4一個龍刻 我覺得算平

夠膽死斷微博綁定

Terry可以準備洗乾淨個屎忽迎接黨安法了

比美國制裁都用唔到個雲伺服器啦 到時就執柒了

正式聯署項目

大半傻鳩都係當許願池咁用

冇一個過1000 醜唔醜

神魔都無1000名玩家

有無方法可以自選5星卡片
好想要海龍

玩左就3000日
岩岩先發現原來我無暗月夜龍
抽爆友抽拎隻返黎練雙滿先

All max唔係有得揀咩

我要5星做武裝呀

大池有得抽

邊個會嘥石抽大池

新仔同傻仔會

想要喎
想要但唔想哂石抽係咩玩法先

唔整武裝啦我妲妃冇武裝咪又係咁用

海選打晒冇石
白打

有冇攻略

有無人更新完之後聊天室個波波唔見咗

手轉
過唔到就食石儲cd

等西遊up囉, 但up左同無up無分別

唔要啦-1cd

其實而家官方都唔會理大池機率啦

想要整武裝咪150古幣換咪算

Am揀冇得換

你都要抽過5星先可以用古幣換

唔好抽化糞池一堆垃圾係度又無保底
抽一千石都唔知中唔中一張西遊神

唯有抽黑金順便抽

今日係咪可以瘋狂用鑽回體刷公會任務 只要刷到關羽或女媧就回本

差劉備

果10-30石靠體罐架 用石係冇可能回本

我仲以為一個關羽一粒石 原來係首次獲得獎賞

公會任最主要係分數
自己刷過左10000送10石、15000送多10石、20000再送多10石 但刷呢d分 就要體罐

刷極都唔出女禍同關羽
你地大約幾多場會出？
諗緊啪唔啪石

【角色全新造型投票：夏日泳裝篇結果公佈！】

經過三輪投票直播之後
夏娃最終成功於決賽擊敗鑽石
以逾千票之差奪冠！

畫師已正式開始繪畫構圖
並於下週於粉專發佈草稿！

敬請各位期待夏娃的全新泳裝造型啦～

其實破盾精粹一合到都有至少三十幾%
(我係指用三個三星精粹合)
要整低配版點都唔洗用咁多石

可能大部份既石都用喺合龍刻到
但如果唔強制全部同一類型可以慳好多石
揀個順手既例如龍符﹑龍璃﹑龍丸﹑龍刃就得
除非你有特殊需求例如濾珠等等

利申我就係實測嗰個 你可以對一對我個username

用三個三星精粹合
大約15-20次會有一個破盾精粹
*破盾精粹每個星數得一種 換言之一合到就已經啱

幻酒叫Terry追加到30000 ok

傳奇級

好快會跌返落戰神

唔整lu
減cd龍刻係比挑戰極限嘅隊玩
依家最難解又可以用龍刻解嘅盾係拼圖盾 有25%呢粒都夠
假設今年對面血量升到50億血 咁都只係打200億姐

勁

點上 咁勁

檢舉

唔洗好快
已經跌左

第一次上傳奇唔好咁啦

再刷

神魔之塔「集氣」聯署系統本週 (2020-06-23 - 2020-06-30) 未有達到票數門檻的聯署，暫時未有回應。

未達門檻的聯署我們都有工作人員進行審閱，並會在票數較高的聯署中挑選一些在每月舉行的 Discord 交流會上進行討論，例如現時票數最高的「能不能新增多選好友刪除的功能」。

我們亦會積極留意各位玩家對於聯署系統的意見並進行檢討，歡迎各位玩家在留言區留下意見，以助我們做得更好。

過埋12點邊個再有d天元突破既卡死撚梗
成套野都係講革命 反抗
勸大家del game保平安

王關142億血。。。。。。。
除咗天元同埋鋼鍊仲有咩隊可以打到

開齊技既話咩隊都打到142億啦

超級重置

次次d關講到幾難幾難 結果咪又係0石抽都過到關

高麗菜 公車隊

再通關係咪可以再攞多次石

前面有巴打話無石

咁首次通關獎勵可唔可以再攞多次，明明過咗兩關但係全部new係咪可以再攞

神魔之塔已經壽終正寢

隨時熄燈

潘朵拉

我估可能係14億血 點燃盾+無視控制

最後衝刺~~~~~~~~~~~

想含

希望今晚打到機

terry d活動成日得台仔有份 係咪鼓吹台獨

法例寫明唔係香港都照犯法拉得
等執啦

2020年解放 2015年嘅傷害輸出

會唔會復刻 好想抽

點撚打呀！！！！！！

天元

冇條件減傷到10%
屌咁不如直接140億咪算

方便人用木奶吸少9成時間

等大神你分享隊伍 懶得睇

有冇得睇依家隻嘢係仲差幾多回合先升技？

有

我查升技回合得啲好舊嘅數據，
我對返好似已經過時，
依家啲回合係點？

項羽無古勒比卡超點同星矢點打142億仲要關關爆發

啪石幫到你

第一關又考轉珠

%*回合

但每lv幾多回合？

3000

1-12都係3000？

技5 7 8記食1 5 14隻雞洗乜記回合數

我想數清楚先餵姐，有啲已經去到567lv，
資源又唔多，費時浪費。

咁咪食前睇幾％，食1隻睇加咗幾％，再計數食幾多隻先升當前等級

14 小 4大上12

直接11大 唔使記咁多嘢

為咗30粒石，我真係搏命刷

刷多左5000分喎

不知不覺刷多咗

十封王地獄級即將登場！

機械化的夏馬西
懷著強大的怨念和憎恨
對神魔世界釋出毀滅級的力量！

你能戰勝失去理性的夏馬西嗎？

青圭打唔打到神族夏馬西？

協者助呢

一日加倍乜都刷哂

有咩光隊可以過到夢魘
利申 得三藏

唔拎啦
限暗魔就算解到拼圖都冇用啦
我就唔信會為左呢個龍刻出隻勁暗魔隊長

無卡唔打比較好

咁唔打了
用初心解拼圖算

Candice 勁到

比你燈死左

我個海選關卡得C 喊左 手殘

要課幾多先可以同Candice 玩腳

買起成間公司應該有機...

咁應該都勉強夠錢既...

收唔收契仔

淨係收女將

我應該爭啲啲

一早叫左你賣帳嫁啦
賣完咪夠錢有女將玩

夾錢

無人收

我起筷先ok?

人型蜈蚣

屌行完街都冇乜心機打夢魘

唔打啦咁難打
留石

停止自爆未

你收唔收到風十封咩技能？

sorry 發夢行街

廢技

點廢？

如果冇進化到大西蒙
今次夢魘可能會有小小挑戰...

好似雙週咁大佬

屌我隊項羽全光打到王一先發覺唔夠血

個個都五卡合體 冇人用兩卡/四卡?

易撚到

2卡太低傷
4卡要磨合體煩

青圭好難

點解要用

儲齊個稱號呢 重開都冇

5卡先型

進咗就無 好撚戇鳩

我講公會任

5卡太好打

過氣了

冇五卡打到投撚晒降都唔掂
再唔進呀

5張進5張唔進唔洗驚

項羽死左10次係咪正常

項羽的倍率是不是追不上T0了

成個榜都係天元
其他隊都過氣

下 雙週黎?

打滿一隻先試下用隻子解成就
Cls關

直接食鳥，唔想再打第二次。。。。

呢隻垃圾真係會用咩

天元突破當打雙周好易刷

用天元合體 王2會回技

項羽抄人隊一次就過 驚死咪喺原地磨技 等項羽跳先帶走
當項羽磨隊 用抖M減傷生光 幾難死

呢句真

磨一次就好

吊 天元打雙周咁

DKLM、試打咗六次都過唔到、煩到嘔
解完成就拎咗粒龍刻，食十四小鳥+四隻大雀算，唔撚想再打

唔出奇吖、可能步你後塵，我跟住查爾斯打都死咗六次，我嘅問題，之後再挑機

加油

正式宣佈過到今次大魔神既隊
全部都係2線垃圾隊

過唔到

係呢關做球做得太誇張

2200日得lv381...

天元所有合體都可以喺王2回技
未撚見過一關可以做球做到咁

大把啦
貝利亞擊碎龍刻
9封妖攻盾
回技咪算小事

貝利亞唔算太做球 王關紅綠燈orb會食少少運氣
9封呢d我當有種族限制入場 即係好似盤古咁

但屌你大魔神呢關完全唔整一關卡一卡5合體
揾一關（最好係要逼你開天元合體2之後果一關）整個十重碎裂或者整個進場技能重置 都可以卡一卡佢

9封個期出鑽石咪又係得鑽石輕鬆過到
依家呢期出天元咪得天元輕鬆過到

連曹操呢d狗屎隊長都過到都仲有人話難

咁講第1次棄天帝都係做球三藏/素素架啦
問題係做得大定細
就算鑽石打9封 都未必做到好似打雙週咁
但今次用5合體 平均4c都完到場 又幫回技 中間d負面珠有等於冇 如果話個難度等於雙週精英級 可能都比多佢

放到庸子嘅隊都有機會過到關

用抖m唔識過燃燒、紅綠燈、先攻+風化連續呢3關
後尾用左光萊昂同星矢（仲有皮卡+袁紹）過左
本身皮卡、袁紹、抖m、希歐

本身倍率不嬲都唔係t0 而係t1 佢係玩解解同用界王撐傷害

本身5卡隊野就係咁勁
如果冇排珠盾 30暗30光 溢補呢d野
基本上都係輾壓嫁啦

問題就係一個夢魘 做小小卡都唔去卡佢
你講呢d直頭係無解 咁唔係叫小小卡 係直接ban大合體入場
如果好似我啱啱講 十重碎裂+固定4c盾（有可能逼你前一關唔可以開大合體2）、進場cd重置（咁第一關血攻防技可能要改）又或者全版電擊（種族珠解唔到 逼你開大西蒙）
既然傷害冇得卡 就喺技上面卡佢
堂堂一個夢魘搞到雙週咁好咩

合體重置技能完照可以合
之後關入面咪有D咩五屬盾拼圖盾個D逼你開技囉
唔通人地會整一關當期合作隊係過唔到嫁咩

四卡合體比較型

都唔係做球做到咁囉整一關卡一卡唔會有人屌
重置技能係比大合體冇咁快咁勁

不過張卡嘅強度同關嘅難度係成正比同預期一樣垃圾到

個地獄關做球做到
屌你老咪黑箱作業

造球關黑箱咩事

冇延秒 牛棚細 冇得入其他隊 冇得擠技能 0解盾
奈普換瑟雷夫都唔係話勁幾多

有咩問題...

屌卡心死埋冇兼心

冇問題 我依家先lv 15x,唔係好知後面嘅野,真係要咁耐先升到?

小雪又上小許度做嘉賓, 真係好撚柒大波

個樣同對波都好假
J其他女將仲好

項羽無星矢無希歐 有皮卡
有無可能解到全光成就

有得屌我屌到佢爛....

老雞

睇巴哈項羽無合作都過到

法官大人

石頭波 不了

見到了, 不過無黃忠 袁紹, 我研究下先, thx

睇片都好下

好想放個頭入去個溝道

操重野交比我

玩隻大魔神就真係操重野啦
女將呢D野我搞掂就ok

我hea玩先冇刷lv...
隻驚三百幾lv啲cost都夠用

頂，㩒咗入去阿紅嚟

我覺得已經好過隊長

隊長好撚柒

似整容失敗嘅樣

呢隊幾穩

無袁紹會唔會唔夠血

無袁紹勁低dam

父親 皮卡 仲有兩隻未諗
有袁紹但未潛解

我打嗰陣係用
項羽 皮卡 抖M 星矢 希歐 項羽

好油
我太遲玩無抽之前D合作正係得個D

抖m星矢 希歐都無

官方永遠唔出替代卡新手一世都唔會跟到

唔出替代, del曬舊卡is ok

夏馬西

修羅場又係照夜白

有擋死技

上古豬神

我用五卡合體
點解有時打到王一比佢打一下唔死
有時就會比佢一下打死

你係咪本身唔夠53526血？

r9有開螺旋力就唔洗死

我玩開57000血硬食架喎

同一隊
有兩次無比佢打死
第三次唔知做咩直接死左
睇人講5卡合體消心好似會減傷?

因為副隊長係大西蒙 消心有40%減傷

哦係喎
睇左好耐D技都睇唔到
睇死人

隻山竹正撚到仆街

其實成關都唔需要用彩紅螺旋力

夢界物語d畫師係咪轉哂黎神魔

後門同出貓件事靜左 巴哈又跌到5

突登黎整幫合作谷人氣

轉唔夠快

平均5c

平均得3

今次諗住點樣整多壇野去谷番人氣上去？

有合作先搞

透露左下個係自家系列喎

講明先 條片係呀紅嘅 不過可能會幫到冇太多卡嘅人

邊度有透露？

佢話有合作先會谷番起巴哈人氣呀嘛

終於記得虞姬項羽係咪又要起飛

下版同Jojo合作未

都話冇合作

等睇10封又係俾天元虐待

等睇遲早出反機械傷害盾

獸族盾

元獸俾狗用

超銀河+維拉爾
龍魔妖獸族盾就真係可以收皮

易打到

拎完10封地獄係咪出11封

加諾奧斯的話讓你震驚，仰首一望，果真如牠所言，那些金屬板塊附有元素，令它變成堅硬的盾，不是一時三刻能破除！

冷不防，一剎赤紅的亮光自地底湧出，襲向夏馬西，她躲避不及，只能以金屬板塊勉強遮擋，板塊被灼熱而強大的紅光撃中後，竟開始融出破洞！

火攻盾

下年仲未執就考慮下出

5爺用咩隊

又諗住做球？

阿紅live 小西蒙+大哥+庸子配小西蒙戰友通關到

7食8上11

天元無腦刷

我又食全餐
你老味我咁都唔係黑名單真係唔信

有新輪迴

有無人試過7食5上12

大雞

易打到無啦啦升完兩隻

Source

佢d畫風變化好大，已不復當年勇
唔好再搵佢畫ok

垃圾卡都刷2張

打榜
唔打了
打極都第4

呀紅

終於全光負碌過左
項羽 皮卡 摩斯 父親 迪加

打到手汗都出埋

父親係咪又係絕版卡嚟

係 鋼煉

我岩岩都係
不過第2次我R9開螺旋力 同消左D唔知咩 就扣得一半血

抽完合作,又要儲石等項羽

十封個動畫條JJ又幾型

復刻咩?

加倍日，諗住十抽睇下有冇機中第二隻西蒙，全部小獎
---
求懶人包
小西 定 大西 比較出場率高啲？
抑或 進化完大西開一開圖鑑退化番小西就算？
唔想成日又進/又退，多數情況下維持小西定大西狀態？
唔該各位巴打

之前見過瘋頭出 po 話十一封會以一個全身嘅方式出現嘅大家挑戰

進左會多3隊玩
除非你以後都唔會抽新版本既卡
如果唔係進左冇壞因為新關新卡都肯定過到

秦仔套路下年新年先復刻

有冇公會收人 長期登入

賣帳課金

睇#5

Ok喎

食左2石解全光
光隊俾狗用

500把

會唔會係你問題

咁梗係我問題啦
新手冇卡係咁

跟巴哈組, 項羽 皮卡 袁紹 大聖 迪加 , 全光好穩

解左就算啦本身預突擊食1石
手殘先2石
抽張垃圾卡都冇左5石有咩所謂

抽唔到Simon 點算

有冇冇項羽嘅全光攻略

雙隊長直接100倍

師兄保底咪有

最小要5c 邊轉到

今時今日仲有咩隊唔夠100倍

小妹平時手轉最多得2c

我講緊純倍率唔計兼具

課金抽瑪雅？

保底35抽已經7隻庸子
del咗兩隻，又嚟多兩隻

換大哥

有兩隻，不了

變做50魂

承你貴言

★ 第三彈：復刻夢魘級『仙術天才的傲然 』
時間：7 月 7 日 (二) 22:00 至 7 月 10 日 (五) 23:59
天資聰敏的仙術大師，無人能敵的超級力量！

＊成功挑戰 3 星成就，將獲得稀有龍刻獎賞
＊成功通過關卡 3 次，可獲得「開天闢地 ‧ 盤古」動態造型

終於記得

100倍人唔笑狗都吠啦
防都打唔穿呀

100倍喎 唔係1000倍
唔過250倍都唔合格啦
夏馬西切切實實得100倍 冇兼具冇加血加回

之前用西王母打得一隻
今次可以升滿

上次用光北歐刷滿左
出場次數應該兩隻手數得埋

我35抽已經0隻...

盤古

1隻手指都數得哂

我好似無手都ok

有大哥西蒙就夠啦

到底點解 明明招技唔差

柒得滯

好似無咗刷一得二
可唔可以叫噹噹同黑夜之城嚟多次後門事件

可能係生不逢時
上古之後嘅版本 除左超人之外都入唔到隊 但超人又唔會放佢
之後遙古三族 蒼璧又唔會用佢

其實真心官方可以間中搞咁嘅活動 兩日都好

唔關事
係柒得滯

羅修個造型喺邊度攞？

(二) 只要於『日月通曆』進行抽卡，即可獲得「開世的文明 ‧ 瑪雅」動態造型

又要哂5石拎個造型

不要忘記有一種東西叫「機械族特性」

機械族特性：
I. 每首批消除 1 粒自身屬性符石
⇒ 自身行動值提升 2%
II. 每首批消除 1 粒心符石
⇒ 自身行動值提升 1%
III. 行動值愈高
⇒ 自身攻擊力提升愈多
⇒ 最大提升至 2 倍。

呢樣真
一定好勁

Cd長

then？
你又黎搞gag？

磨隊嚟講算勁掛
到底有冇人睇咗條示範片段 啲傷害低到咁 我以為仲係2018年

雙隊長200倍好叻
冇人用嘅依貝思324倍
比巴哈屌到反艇嘅項羽214倍
你話呢d係石抽卡 咁我拎神族夏馬西 雙隊長625倍
機械夏馬西冇倍血倍回低倍攻呀ching

佢只可以做隊員 先攻擋死

仲有好低回血量大概25000好似係
格硬玩咪單邊機械夏馬西 副隊長神族夏馬西囉
不過咁組 點解我唔水初音雙隊長 中間配機械夏馬西？

你又講得幾啱
咁仲刷唔刷好
新手

新手一律建議退塔

收到

師兄呢隊有項羽

唔刷咪得
反正都無

放到細ac未

Youtube好似有阿爾全光 光初音全光

自從送走咗個ac之後精神咗開心咗，成個人充滿活力

屌 好羨慕

企硬，轉珠衰硬

今期好似抽剩隻西蒙

抽夠3隻可以無限開技唔洗轉珠

隻細帳一隻都無

送都冇人要

賣帳課金 抽天元

免費卡做隊長=垃圾
咁都好討論

同大魔神一樣 諗唔明點解會有人話做隊長ok

刷咗兩隻 點算

刷多3隻玩無限回血

而家儲定差不多了

累計通過『生命的嘶吼響徹銀河 Lv 1』5 次，將可獲得「新政府輔佐官 ‧ 羅修」造型獎勵

Thx
Btw 250體

要刷三隻

隻game會唔夠體既咩
送成堆體力水 限時同永久都有一堆

依家先望到如果放妮亞係唔可以靠2隻戰艦loop

用晒點算

點解反螺旋會係魔族

點解？

得果一百倍😪
當係娛樂隊玩下都仲得既

娛樂我玩三西蒙唔好？

我得一支...

無西蒙係咪唔洗玩

應該係啦

由 19.1 版本開始，登入魔法石將會拼入簽到系統之中

一早應該要

冇野了

明明妮亞嘅作用只係每c加多1c 唔影響cd 有2戰艦就可以永動戰艦果4倍
所以綁唔綁妮亞冇乜所謂

其實呢隊玩唔玩都冇乜所謂

乜大魔神隊真係有人會玩？
乜都無刷

btw 今次造球鏡音隊？

冇人會玩 最盡可以打過10封

有成100倍架

純光我見人鏡音sop 輕鬆打

自稱無整容但隆了胸

未揸過 唔知

正 想刷

拎完龍刻就走得

火毛

幾時先出鹹濕夏娃skin

升哂啲天元未

唔升啦垃圾卡

一般貨色

升哂天元未
升到死死下

每樣一隻lo

大獎要x2喎

其他暫時未用過

未升哂喎

婚紗 妮亞去左邊

其他都未用過

咩樣架

同石抽妮亞一樣樣

好似冇打wo 雙周黎？

唔使刷架喎

搵到 未拎出黎姐

啲大哥賣啦

個幾隻戰艦真係幾差

五隻合體點做到5萬7血
我昇華哂都無既

龍刻？

下次合作是咪要等到8月尾

好悶

武裝

庸子放最右+人族武裝龍刻

我都想呀 冇出場機會

用天元終於過到魔導拎龍刻嗰兩關
天元＞鋼鍊

回帶4個星期前

今次夢魘就係一巴摑落去話溢傷冇用個d人道
再講高傷冇用呀

羽仔都過到
高乜傷

頂羽帶幾隻增傷先過到

要回回爆

巴哈有人用天照過啦

下一個版本係咪有希臘融煉同埋大和解放

唔係d人成日話高傷得個睇字冇咩用
MH點會整關咁既閪野俾你地嘆下

咁邊算閪
雙週級

閪乜？
棄天帝先叫閪
應該係有史以來最閪嘅關（唔計小妹果幾關戇鳩關）

菊哥都過到關都有人話難

孫策好難

普通地獄級最多

當年既奧丁地獄叫咩
食石食到傻

奧丁日月狼都要食5石過
但好過5石抽巨像

咁萬魔仲癲啦
但果陣卡少同埋隻game新先至難 果陣當封王係石抽卡 掉20石落去 點都抵過4抽巨像防龍

但棄天帝果陣已經第4年 出左好多卡都係得素素同三藏隊可以勉強0石

素素同三藏隊都係果陣嘅t0隊 仲未有保底機制 根本係得油王先可以0石過棄天帝 其他隊打棄天帝王2唔知要掉幾多石先過到

人類文明推進者

做咩

妮亞要5 太正

準備賣大哥

有成百石 抽啦

抽黎做咩

個d 白晶族 放唔到落素材

刷左百零隻
升天元都無哂

白晶族 升到天元咩

所以公會任務我都係刷燭龍果關

你當以前肥料放唔到入倉

50回合

多經

好似要升滿技先得

燭龍無野升

燭龍招技係沒有技能

當肥料咁食

賣左算 阻位

升下啲水卡好過啦

燭龍係直接素材背包

賣左幾次以前都係咁賣

無野好升刷黎都無用

無位咪賣 賣大哥未

食12隻=慳1隻版本升技寵

好小咁食

都好過白晶簇嘥位 要升滿技先有得入素材背包 但好運極都要20張白晶簇先升滿技 而白晶簇入素材背包之後得番50回合

白晶多經啲 唔怕啦 即食

打都廢事打

我都未打

勁難打...

零技術，純靠運氣
利申：暫時廿萬分

唔打啦

下星期古幣唔抽
慢慢堆

點會有人喺復刻黑金抽古幣
存古幣等新黑金古幣中

古幣封印只會越來越多卡 越等得耐就越難中喎

啲石太多，古幣抽中新黑金啲石咪無地方洗

你如果冇太多卡都可以咁講 但本身古幣中黑金嘅機會都唔高 上次黑金潘朵拉到依家1個月左右 抽天元35抽都只係得175古幣 加埋之前剩低果d古幣 可能只有2-3次抽古幣嘅機會 咁我寧願存多兩個版本嘅古幣 多d抽卡機會 好過分攤機會

我就係好少卡嘅人

聽日就可以抽大瑪雅
等睇十封王大瑪雅腳轉都過

剩抽古幣

垃圾古幣梗係唔抽

啲卡米那係咪賣得唔夠練技怪升西蒙

生命xy的xx銀河 岩岩lv 4死左出返去得lv3 仲要new我仲要冇留意禁左入去轉左幾關先留意到垃圾驚

差2滿技要食幾多自己

之前公會任 任刷

最多10隻
最小2隻

大哥一隻夠啦
升埋啲奶同西蒙就夠啦
公會用匙刷囉

我=最少10隻

10隻必跳2
俾我會食7隻博跳技

2隻都必跳2

少卡=少抽卡=少古幣 我覺得可以留住先 果堆系列大奬得因其都、眼球、蜜兒、蒼璧、維洛妮卡ok

剩抽送果10抽

想要亞瑟

有因其都,維洛妮卡,想要蜜兒...

其實蜜兒依家都好少用 最主要用黎解自殘盾+減回+紅綠燈 黑金大卡池都好容易中 真係寧願儲多幾個版本古幣先至一次過抽

抽黑金

又幫瑪雅洗底強大牛棚都只係光屬食到倍率

打4個字 洗咩底

準備練兩隻機械臭閪 做南納公車

佢不嬲用瑪雅做娛樂隊既
唔記得之前佢打咩食左廿幾三十粒石

點解機械族個攻擊動畫永遠都係一舊橢圓拍落去
又慢又唔型

孫悟空個特效先攞命

光屬已經夠
咁多增傷又多功能卡

問題係瑪雅以前綁路西 依家綁皮卡 其實分別唔大
光隊最大問題係得皮卡出到傷

姜子牙都唔差嘅

公會任個機兵關卡會唔會跟住活動冇？

俾你打都無用
無得換
係刷就快

係喎！冇得換。

仲夠時間 差幾隻

冇啦，其實我都滿足，
差啲複製人未滿姐。

刷埋啦

不了，要換捨杜。

妮亞咁正都唔全滿
留黎解放垃圾

邊隻有用

北歐

咪玩啦

妲己

有隻有用啲啦

準備用古幣買隻大力王整武裝

加倍就完

下？唔係用150個買就得？

你之前有冇抽到過

有呀

有咪有得買
我講天元就完

35抽1西蒙

再抽要兩隻

微課玩家 冇石了

合體真係好正
破產了

我開頭以為個橢圓係鋼鍊特效黎
點知天元都係咁hea到

屌你 用舊圖擠牙膏
唔通下個版本都係合作？

遊戲王

第五人格

聽講呢張圖仲有4個合作傾好左

正解

爆多少少料啦
依張圖又引唒班鬼滅撚岀嚟

gundam肯定唔會，神魔專同舊作合作
龍珠，jojo有機會

鬼滅好貴應該不了

一拳

七大罪都有機

但pkmon同gundam一定唔會，未見過佢地同其他game合作

又要諗野炎上

淨係想知有冇唔係人同機既合作

唔好睇少你公司

所以一定唔會有怪獸大學

七大罪完左
有機

where is 天元

黑左？

野豬騎士當獸ok

留名古幣中項羽

其實幅圖入面天元係邊

黑色左果舊

仲以為黑色個舊野係揸機條油唔識影搞到咁

如果係洛克人之後可以自由跟據右邊個隻轉5屬既
即刻切丁

我聽講有EVA,我英

如果出寵物小精靈就正 光頭龜 奇異種子

最後可能係minions

唔好係七大鬼滅就得

唔好係七大鬼滅就得

激撚死班小學雞

唔係鬼滅就得 其他冇乜所謂

好似係七大罪

仲有廿分鐘
最後機會上車拎多隻西蒙

一拳plz

屎忽痕

有神

完咗合作有啲空虛

下版又合作

Jojo

5合體就係勁冇睇資料都過到

垃圾😪

竟然諗到咁嘅技

真係on99，易撚到呢

迫你疊珠

再嘈遲下出5屬盾禁首消5屬

出面個假屌呀婆搞撚到我瞓唔撚到以為條友搞埋呢度

我屌岩岩睇緊馬化雲個post都見到，黎緊1星期都扯唔起

92億

王1洗走左招技 諗住草番技打王2 點知過左
92億對呢隊黎講算低 呢隊玩開百億平砍

無抽到

屌岩岩好奇搵黎睇下
仆街今朝仲想打丁

希望數碼暴龍啦！獸隊加持！
圖中有隻戰鬥暴龍獸

數碼暴龍、叮噹、美少女、魔神英雄傳

諗多左

雙種族卡片、又龍又獸

太一同佢合體

人獸交terry會俾人拉

小櫻美戰比卡超唔使諗

大門大獸

連仔Ban左條友啦

4點可以直接宣佈我大瑪雅正式統治神魔

數碼暴龍好似都未同人合作過?
機會應該都細細地

唔好呀屌 比個垃圾版本我儲下石先

不了 連續兩合作

諗起獵人同幽遊白書

超人初音

不要儲石，去課金。人生沒有那麼多時間給你儲石抽卡。愛她就去抽她，喜歡就去課金

兩抽黑金 巴哈&弗麗加

屌 四抽古幣得一張黑金 仲要係狗頭

古幣一抽中左鑽石都好

羡慕

頭十抽收工

屌得因其都,天元隊打唔到盤古

得150古幣

屌佢老母 我中咗幾次伏

技中左安德洛 係咪垃圾黎

d人品應該儲左一排
而家用完又要有排等

送個抽又中特洛伊

又中火妍

屌佢中咗隻東王公。。。。。。

天元突破好屈機
全版種族珠已經解左大部分盾
仲要大力到突破天際
個新輪迴秒住過

瑪雅帶酷拉皮卡好定路西法好

皮卡 for sure

好

如果唔係做死佢大部分都過到
講真玩細西蒙借得卡黎都代表呢個合作過氣啦
所以進左一定冇壞

唔知關唔關合作果段時間事
做球事進左感覺上真係差好遠爽快得黎又易過
同埋小西蒙用落好似同鋼鍊無咩分別咁
進左佢好過

無限擋死 全版種族強化 技能破5屬拼圖盾
加埋自帶高傷高血
基本7-8成盾都冇腦過

進三隻無限開技

垃圾過氣天元
而家係瑪雅既時代

過左新輪迴再講

係咪我少上咗定入親D po佢唔入嘅…所以我睇唔到?

巴哈多到…抽親都有佢

Ios隻驚次次登入都彈game center出嚟
點先可以整走佢

巴哈可以放三隻

送一抽中巴哈。

呢張勁卡

睇下幾時中埋青圭

咁有排

一抽拎造型中左黑金

瑪亞update有無咁多人玩呀，係咁0-1001連唔到

死咗ser點打海選

冇得打海選先大鑊，起碼開多一日啦

一抽仲要咁樣，然後背包無卡

有冇扣你石

送抽黎
等佢搞掂server再入game
依家入唔到

抽到妲己嘅老公

牛魔王

姜尚

佛心官方
正想話尋日唔記得換走d兵 換布塔都話有50回合升下技

我隻圖靈終於可以滿技

真on9
呢家先黎講
我唔升咁多天元啦 垃圾

潛解瑪雅點砌？

黎黎去去都係放皮卡丘嫁啦

項羽一消出唔出到？

有頂羽都玩瑪雅咁睇唔開
照放冇問題

屌試下啫 當年玩瑪雅制服隊 六封王都練左3隻

修羅場買

節哀~~~~

頂你個肺 個天降完全冇變過 廢撚到笑

神魔執笠未

都冇改過個3消機制

原來仲有人記得圖靈

閂 or del 利申xsmax

頂唔順

DLLM、我明明記得打修羅/討伐都可以輕鬆刷（連加乘角）
今次修羅啲上古角盾，惡意到哩
又10%盾、R12又7C火焰地形陣、都有兩三關都禁首消水（阻南納快刷）
，打場修羅好似打地獄咁
刷爆張精衛就收手，CLS

易又話悶, 難又話難
簡單又有外掛, 難又話惡意

245

利申，從來無講過，不嬲當轉豬係放鬆驚，最好用腳趾都轉到10C就無敵

又中巴哈6條了

自組一隊

🚮🚮🚮🚮🚮

抽個咁既POOL 你想中啲乜

屌靠項羽咋嘛 冇項羽邊有咁大力

比卡超食到倍率既咩隊都咁大力嫁啦

想問瑪雅點組隊最好

賣撚咗佢

瑪雅

頂羽 0 泰始皇 0

啲俾錢就有嘅嘢都唔買 買一次夠玩一年喎

項羽應該唔只用一年 做隊員好勁

你上面隻西老母都屌打瑪雅啦

呢位巴打對瑪雅好大怨氣喎

睇個名以為自言自語

睇完呢個comment 再碌番上去睇都以為佢精神分裂

打盤古用 迪加 吉田 光北歐 露娜 夸父 定 光北歐做隊長好
光神仲有 九天, 安菲特律翁, 父親大人, 光印度, 齊格菲, 莫靈

唔撚會拎去解放晒我素材

打盤古用 迪加 吉田 光北歐 露娜 夸父 定 光北歐做隊長

你其他d神唔係隊長
父親大人都可以放隊長
光印度要放全神 唔可以放獸

一年前解放應該幾勁

我講得唔好
咁組好 - 迪加 吉田 光北歐 露娜 夸父
定 光北歐做隊長 迪加做隊員好

之前見到瑪雅避都避唔切
而家竟然會有人特登用石抽佢

1線光神唔容許你輕視

總有人唔識睇字

希望送抽送我一隻

缺魂缺到咁

升哂天元 得返8萬

賣瑪雅幫到你

想抽
不過唔啦
本身有

個雙週既成就set得幾好俾d萬年倉管卡透氣

如果冇抽今次黑金
今晚地獄可能會有小小問題...

最強光隊
已經賣撚左項羽同西蒙兩條垃圾
而家係maya既時代

係
瑪雅仲勁過天元

淨係限神 光攻盾呢D都收左天元皮
估唔到一個版本都捱唔到就過氣

咁你代表嗰張咩黎

屌你老味限神都拎出黎講

...

今晚淨係得維拉爾可以一賭盤古既風采
天元過氣了

有3隻瑪雅可以點玩

要抽了
利申得垃圾三藏, 今晚收皮先

3 4 8

無抽 過唔到了

新手想問瑪雅值唔值200石

唔值